有冇人試過去English town做英文測試

洗唔洗錢

唔洗，但係有冇用就

試過，大伏

大伏 定力小啲預左俾人㩒住砌

係唔係都話你英文差
跟住屈你磅水是常識吧

你TEST完佢會氹你JOIN EF

極大伏

佢test 完話我 C1/C2

中過2次

第一次被fd叫我去試 屌佢老母一上到去係條友同我講幾句就speaking test
電腦test都唔撚做
好彩個陣咩都唔識問問問 最後條友放棄話下次再約

第二次好似係f.5 今次佢有比我做個電腦test
因為有之前既經驗 我直接同佢講唔使同我sell course
條友係咁意sell下 猛咁同我講我英文得f.2既程度

做過個online
好肯定全中
但都話我錯兩題
問佢錯乜唔肯答

利申ABC 碩士主修英國文學

我就做online嗰個就打過黎叫我去做test

係咪一定要join

表示幾年前(15歲)做過，好彩搵埋屋企人去，唔係等俾人砌

點砌法

不停游說你去，講到好好咁，帶我行一個圈，游到叫我搵屋企人攞錢參加

但唔一定要Join，你最好做測試唔好帶夠錢

要錢？

唔使錢

會問咩